應付狗鐵嘅新對策好簡單

其實佢封邊度 咪唔喺嗰邊搞囉

今次咁樣 佢冇封到彩虹 咪就係彩虹搞囉

每次睇吓佢封邊度 咪就係隔離最近個站到搞咪得囉

push

岩，有本事封晒佢！

佢都可以突然決定停駛埋其他站

夠薑咪封晒佢囉 封埋機場快線啦

我想問 如果示威去左機場 佢地係唔係封哂東涌線＋機場線

就係睇下佢會點 夠薑咪封埋機場囉

好建議

支那狗鐵 最好封哂好

示威者攬抄成功

行 過去

824香港電台總部都好似有一張不反對通知書

我反而覺得佢呢個新對策

可以配合我地既和你塞

其實mtr主動助攻
咁搞法
每個禮拜六日都會有一條線停
變相不合作運動，影響超大
多謝港鐵

而家每一次搞行動都要申請幾張不反對通知書

就睇下你係咪封晒全港啲地鐵

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

最好封晒

要司法覆核 搞得來佢張臨時禁制令星期五都過期

如果申請係中環站集會同高鐵站集會呢，係咪機場快線同高鐡會停駛？

紅藍綠都同一日辦工時間搞遊行咪得囉

呢個方法幾好

Gogogogo

唔塞觀塘道就唔會封路

遍地開花

錯
係所有轉車站申請
美孚太子大圍
九龍塘金鐘油塘...
但申請完就放飛機

你係咪攪機鐵。。。 香港市民會好驚。
我地會打電話要求地鐵停機鐵。 保障我地安全。

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

快啲打電話停埋中環尖沙咀沙田啦 聽講會有白衫落嚟搗亂呀

到12點大批人在彩虹唔出閘，仲衰

支持

政府真係弱智
唔想人塞機場
結果自己check機票塞遊客
而家又玩自己停駛

熄冷氣焗死你地

神助攻既狗鐵

721 85 811 820

隻豬好得意

推

多謝港鐵神助工，將所有和理非集會變成遊行

其實，地鐵係到助攻，自己搞死東九地面交通。

8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

岩 搞到佢封埋彩虹 再去鑽石山 搞搞下封埋九龍塘呀

好期待我地平晚集會然後狗鐵封晒上環中環金鐘

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

往黃埔方向睇，彩虹下個有得調頭嘅站係石硤尾
停埋你估九龍塘發生咩事

同港鐵 攬炒

佢咪停囉！我地唔屌佢，啲地鐡沿線商戶同住戶都屌死佢啦！

姐係鼓勵人打遊擊，圍堵各線地鐵站
睇佢封得幾多個

佢九龍塘趕人落車，空車繼續去彩虹掉頭囉

低估咗佢無恥程度

梗係係虹彩落車行過去啦，咁行人路又細，人又多，自然會逼出去馬路啦

咁咪九龍塘集會囉

總之邊度落車邊度集會

你講乜撚嘢 收咩皮 幾萬人走路到 佢想點

啱，永遠係最後仲有車嘅一個站集合

機場咪又係行出去 挑

原來想大家幫佢罷工

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

爆推

港鐵助攻 全民罷工

Thanks

最好啦

豬頭炳政府

佢會即時封站
少年你太年輕

最好停曬佢

換咗新身分證嘅手足記得包好曬錫紙先去

唔好帶pay wave信用卡同RFID 員工證去！！

封晒咪即係叫晒D 街坊加入

個個站同佢搞，封撚晒佢丫苯

黨鐵自己搞不合作運動

和理飛 有不反對 驚咩

好簡單
佢封彩虹至觀塘
大家咪係彩虹落車行去觀塘囉

依家你地鐵唔停站 大家落車行到遊行地點
會犯到咩法？

又講得幾啱

be water

不如全日都戒嚴算啦，笨！

唔好搞太子旺角油麻地 一野停哂3個站

痴筋，如果有人封馬路，咁咪封左九龍東，有冇搞錯呀港鐵，即刻同我開返佢

Good idea

方向正確

Push

其實佢都估到我地會咁
轉場都唔係第一次
佢都唔介意我地遊行

佢係驚人搞佢啲監控燈柱？

仲好，放下風佢就自動做超合作運動，唔使手足瞓喺車門俾藍屍diu

On9塵煩一定以為呢招又可以屈人擾民，咪放長雙眼睇下大家會點諗lor

咁咪再遠啲搞，夠膽咪停哂成條線

幾時再入上水，封晒支那列車

周圍都有監控燈柱 旺角 金鐘 尖沙咀 剩係得一度有咩

佢夠膽咪封晒佢囉

佢亂咁封
搞亂香港 真係on99

一味話杯葛
轉個頭咪又去俾錢搭
香港人俾啲骨氣啦
我地先係金主阿
全民罷搭

直接搞3區遊行

好波

推到地鐵戒嚴

而且每日都可以申請港鐵站外集會

放風夠啦 已經驚到賴屎

唔批水畀你

； 觀塘係有不反對通知書所以要喺觀塘起步 在遍地開花

嗰邊都未裝
宜家得觀塘一帶有咋

佢遲早都裝㗎啦 咪就睇吓到時佢點樣囉

況且啲燈柱一定唔會喺和理非回合嗰陣搞㗎啦

佢今次敢停觀塘線擺明就係佢覺得阻Q果邊 d 人無所謂，帶頭搞歧視
應對方法好多巴打都講左，集中轉車站例如九龍塘，尖沙嘴，金鐘，平日返放工時間搞，我睇佢夠唔夠膽停

番油尖旺

所以今次封站 轉場
佢就可以轉移「反對監控」呢個主題
雖然唔轉場都唔知可以點
我自己就到左觀塘線

者係唔駛行都搞停左條鐵

轉場？

擺明係借啲意搞罷工

手足整左遊行宣傳片，同我喺遊行前spread開去啦
成條片啱曬beat，咁高汁你哋都唔share？

驚你哋ig share唔到，俾埋ig地址你哋啦

結果自己人未睇到，五毛就殺上嚟

有埋fb

運動未冷卻已經白色恐怖加冇曬人權同尊嚴，
今日新疆，聽日香港！

出嚟啊！同我出嚟啊！！

唔買任何東西！ 港鐵係業主的東西

包括商場，MTR 內的店

彩虹有 siding ，死呢個站，全條死

Be water my friend!

雨後總有彩虹

全線停駛

狗鐵搵自己柒笨

呢啲先係be water嘛

要同黨鐵全面開戰啦

原來狗鐵係臥底

全港遊擊 快d 封晒佢 巴士地鐵都返唔到屋企

唔好罷搭
繼續搭但用$2/跳閘

唔好俾錢佢賺就ok

收皮啦p牌三毛狗
個個post都洗同一句
想人唔好出觀塘？

之前不合作運動要被人鬧仲要吃告票
都係為左令佢停駛之嘛
以後識點玩不合作啦

721 811

p牌開唔到post又推唔到，
盡力了，手足小心

多謝黨鐵支持

出緊黎，一間見

我覺得點入去唔係重點
重點係黑警黎既時候點走

所以咪唔可以喺觀塘停留囉

咪轉去附近最近有狗鐵嘅地方

去旅遊區搞

正確 有本事封鳩哂全港D鐵囉
蝕到佢仆街

有本事就封曬全香港
睇怕都要搞平日朝早8點各大轉車站集會
有本事就封曬啲站佢
多謝黨鐵配合罷工

如果封曬全港-黨鐵自發不合作運動

所以係一至五搞而家事半功倍

星期一至五。申請個遮打金鐘集會先。

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

一陣有鬼幫你塞

支持港鐵癱瘓九龍，
同香港人一齊對抗暴力政權！
明顯地，港鐵已用行動表態反林奠，反黑警

佢睇來真係好想可以安心地過十一，但用Q錯方法囉

be water 就係咁

梗係要賀一賀佢啦

10/1 大家記得提早起行

普天同慶

我想搭地鐵我想搭地鐵我想搭地鐵我想搭地鐵

無人可以阻止到我搭地鐵

咁沿觀塘綫往黃埔方向行，行到佢停哂成條線

停一條線真係已經收咗佢好大皮

巴打有遠見

打動post推！

迫佢每次遊行都全線封哂！

每個禮拜申請幾張不反對通知書，咁佢咪封晒啲站佢囉

又不反對，又封地鐵，真係唔知班人咩邏輯

想搞到話遊行擾民，但最直接啲人嘅怒氣只會轉左去狗鐵度

系喎，有道理。好似病毒咁散開去
我唔信佢封咗成條線

傳傳下傳到返深圳就唔好啦

佢都試咗兩個月啦

獲獲有乜嘢 都係屌柒特首㗎啦

由董建華開始已經係咁 點解仲咁撚戇鳩

其實好撚大陸人敢怒不敢言，我幾個大陸敢言嘅同事微信俾人封acc

記得，要去站到大喊
「你林鄭搞唔掂示威好心落台啦！
搵我地良好市民出氣！」

每個星期六日不同地方集會
旺角 觀塘 老銅 荃灣
諗起都興奮

老實講 依家講呢啲真係冇乜用 我佢哋咁多年都冇機會出聲 將來都唔會

贊成

最好佢封哂

臨時轉場啦

遊行一次申請幾個地點

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

佢批唔批都去架啦

Be humor, 用最小o既力，善用敵人資源，達到最大效果

本身我地主動塞就會比人話阻人返工

家陣MTR自己停，走去怪MTR啦

其實真係助功

繼續辣興市民到10月1

但佢開番
好快既事
唔洗十分鐘

咁咪繼續搞囉

Pushhhh

推

今日又嚟

其實可以試吓

同一個時間申請四個地點

港九新界 之後30分鐘前公佈

睇吓佢點

Be water

唔畀佢停止服務咪啫係逼佢提供服務囉

咁樣唔係等如逼佢行咩
我覺得個官會咁講姐 不過唔試過又點知

其實狗鐵咁撚驚
我覺得可以將所有遊行活動改做閒日繁忙時間
我睇下狗鐵你班仆街敢唔敢封撚哂d站佢阻人返工

唔敢- 亂到仆街比人嘈
敢-多謝狗鐵幫我地成就罷工

就睇吓佢和理非會唔會閂